我唔明一樣野

點解神可以創造到一舊佢舉唔起既石頭，佢就唔係全能
全能唔係指，佢可以無限咁強，亦可以無限咁弱咩？

睇過本書講話
只要人一日係有限既存在
人就永遠無可能理解無限
即使宜家係度討論
都係用”有限” 去砌個 “無限” 出黎
所以結論係 人能夠理解既野 全部都係有限

見識到真正無限既，應該唔係人，可能係某維度既生物

唔會
因為就會墮入左無限循環
3D 之上 有4D
4D 之上有5D
所以我地都係無可能理解到
但唔知會唔會向下兼容

你有能力理解數字上嘅無限 算唔算

意識係可以全能
視乎一個人嘅想像力

須彌納芥子，芥子納須彌

以無法為有法，以無限為有限
Using no way as way, having no limitation as limitation

萬歲萬歲萬萬歲

可參考“毒箭喻經”

人對無限既理解好簡單
人並不是理解無限
而是理解”甚麼不是無限”
當我地能數到既時候就唔係無限
人得出既答案係

能數=不是無限

但
不能數就等於無限嗎？

呢個係個哲學問題黎

我係睇一本哲學入門書知道既
日本人寫既 好搞笑

人嘅認知係有限，但係神係無限，所以人係好難去真正明白乜嘢叫做全能

細路仔先問點解